今日沙田有活動

響應和你Shop!
全球反極權大遊行前哨
自由之鳥 摺紙活動

22/9/2019 (星期日)
時間: 2:00pm
地點: 沙田新城市廣場

自由之鳥 - 理念:
1.「自由」應該係人類普世價值既核心，我們相信人民就好似小小既紙鶴一樣，雖然勢單力薄，但只要團結一致，就算脆弱如紙鶴，都可以變得強大。

關注反極權活動請留意:

copy form TG

要一齊拼出大鳥鳥

遲到都唔緊要！

我要去鳩嗚

推行動po

一齊再創造一個和理非奇蹟

推推佢 多d人

一齊和你shop!

鳩嗚！！！！

起身去沙田啦！！！

沙田要人

沙田好遠，準時唔好